「真人真事 連登認識的愛情故事」在有生的瞬間能遇到你...

我哋係上年八九月連登一個po到認識
個時我見到佢係需要助養既手足黎 我就資助左佢小小錢
後來我哋見左簡短嘅一次面 之後就兩星期無見既
仲記得你估我年紀應該30歲😂😂
直到你有次突然同我講你比人上網呃左你錢 而呃你錢既人竟然係我既仇家黎

我個晚唔想你單拖一個人去見呃你錢個條友 我專登出黎陪你
個日開始我哋就親密左好多 我同佢同居左一個月 但無生過關係

我哋去過好多地方 瑜景灣 赤柱 西貢 迪士尼.....
我真係當左你係我既另一半
自從你係狗屋出返黎之後 成個人唔同哂 無再搵我

記得有一晚我係大角咀嬲你嬲到即刻走左 你追返我 個一刻好感動
我兩個幾月無收過你消息 你還好嗎？

同居冇扑？有啲計

Gay?

我當然有主動過 但佢唔想 我尊重佢

你入左狗屋 我係門口吹風淋雨等左全日
就係怕你出到黎會驚